波多野結衣談悠遊卡事件 「無法對台灣報恩很懊悔」

2015年日本AV女優波多野結衣，因登上台北捷運悠遊卡封面，在台灣社會引發軒然大波，事隔多年後，她談到當時的悠遊卡事件，說很傷心，沒辦法對最喜歡的台灣報恩。

據日本《friday》報導，波多野結衣指出，2011年發生了311大地震，當時台灣網路上傳出「波多野結衣受害」的假消息，導致許多媒體跟粉絲都打電話到事務所詢問，引起了騷動，當時才發現到，原來自己在海外的名氣相當高，於是就開始接台灣的工作了。

波多野結衣說，會突然受到關注，是網路上很多人在說，她長得很像在《赤壁》演出的名模林志玲，所以就多了一個「暗黑林志玲」的稱號。而波多野結衣也聊到當時主演的電影《沙西米》，說她以前沒有拍過女體盛的經驗，所以演出時有種不可思議的感覺。

到了2015年，悠遊卡公司發行波多野結衣卡，收益全部用在公益活動，但是也引起風波，遭批評為何找日本AV女優。波多野結衣回顧此事時表示，「相當的傷心，只因為我是AV女優這個原因，就沒辦法幫公益活動做出貢獻。沒辦法對喜歡的台灣報恩，真的相當懊悔。照片都是挑選穿著衣服的，沒有違反善良風俗阿」。

到了2016年，波多野結衣替飲料代言拍攝廣告，「一開始雖然還想用我真的可以嗎，不過可以努力做這份工作真是太好了，因為被台灣的人們所認可，真的感覺很開心」。波多野結衣提到「我已經出道10年了，我依然沒變，波多野結衣就是波多野結衣，今後也請大家多多支持」。

報恩嚟講好簡單姐 做台仔泄慾器就得

台仔感謝祭